習近平算唔算係現代版初執政時既康熙帝

康熙=清朝入關之後第2個皇帝
習近平=共產黨執政之後繼毛澤東第二個明顯有帝王思想既領導人

康熙執政時3個主要打擊目標
沙俄帝國遠東地區
台灣
三藩之亂

習近平/中共都有類似情況
同俄羅斯同床異夢狗咬狗
中共想武統台灣
至於三藩之亂... 三藩不難聯想到三藩市 silicon valley係三藩市入面
bay area同silicon valley分別代表左大灣區發展 同埋中國製造2025想偷矽谷科技
另外三藩市係美國地方 亦都隱若代表中美貿易戰係習近平任內既一大考驗

而習近平處理呢幾件事既手法亦有部份同康熙類似
1. 康熙打台灣 係滿族政權打壓漢人政權 係種族既打壓
種族打壓=而家習近平統治少數民族既手段
2.當年明朝殘軍走佬去台灣 今時今日既台灣亦都係中華民國走佬過去留低既政權
3.康熙用極多軍力對付台灣同三藩之亂 但係對羅剎國問題就相對淨係調動極少人
今日解放軍主要軍事集中哂係台海 比俄吞遠東D地就唔理
盡見兩者都係內戰內行 外戰外行

高質學術討論無人理
連登仔都係唔學習歷史既傻西

習仲未搞文化大革命 唔算毛澤東第二

樓主係咪五毛

係
有鰲拜同九子奪嫡

鰲拜=王歧山
最後下場會係點 就唔知了

習近平時代唔需要階級鬥爭

台灣係吳 香港係蜀 北邊係魏

who is 劉備

中三中史有教 連登仔都唔識？

連登仔

一見到三藩=美國，已經可以負皮

理由夠哂充分

唔入嚟留言就話我們
你邊位呀清

康熙對宗教寬容，歡迎西方文化知識，某大點比ar～淨係得封鎖。

而且康熙嗰陣時清朝係好強嘅國家嚟，係去到後期先癈咗啫

不嬲都唔勁 計返人均生產總值 一路都負數

你用返戰亂個期計應該係盛世既

晉惠帝

小學生就算啦

算啦樓主, 連登仔冇獨立思維ga
全部以為反共就覺得自己好撚型